「海洋公園森度遊」違契 霸公家山徑掠水

海洋公園剛獲政府注資54億元吊命，新任董事局主席劉鳴煒交出一系列「山系文青風」項目，期望幫公園重新出發。當中的「秘行南朗山」以聲稱首次開放的登山纜車救援徑作招徠，吸引入場遊客以額外80元參加導賞團「畀錢行山」。但本報發現，該山徑位於政府土地，並非海洋公園私有範圍；而且根據地契，山徑必須全日免費對外開放。園方涉嫌佔用官地經營收費活動，經本報向地政總署查詢後，才拆去圍欄，香港人總算光復了這條優美山徑。

劉仔真係弱撚智

擺明班細既特登唔提佢
由佢柒

佢係掂既 佢老豆比左間公司佢管啦一早

原來佢淨係諗到呢啲屎橋

大佬 你提完佢 佢7左 怪番你轉頭點算

原來佢認為用咁嘅方法，去刻苦儲錢就會富有。

今年大家都冇去日本，所以今年大家都買到樓

2006年，劉鳴煒返回香港，進入其父劉鑾雄持有的華人置業，擔任投資者關係經理，2006年12月15日進入華置董事局，代替其叔父劉鑾鴻擔任執行董事[4] ，其後出任華置旗下上市公司金匡(0286)主席一職。[5] 2008年10月31日，他以陪伴妻子待產為理由，辭任華人置業執行董事職位，轉任為非執行董事。[6][7] [8] 於2010年12月4日被委任為該公司董事會副主席。 [9]

2010年3月，劉鳴煒聯同香港青聯主席陳仲尼以及立法會議員梁君彥兒子梁宏正，籌辦第一屆「香港精神大使」的選舉。2010年11月，成為中央政策組非全職顧問及關愛基金督導委員之一。2011年1月出任健康與醫療發展諮詢委員會成員。2014年7月任香港海洋公園董事局副主席。2014年11月，獲香港政府委任為第二屆扶貧委員會成員。[10]2015年1月，獲香港政府委任為策略發展委員會成員。2015年3月，獲香港政府委任為青年事務委員會主席。2015年8月，獲香港政府委任為青年發展委員會副主席。2020年7月出任香港海洋公園董事局主席[11]，任期至翌年6月底[11]。

客觀D講, 你覺得佢做咩官職係有好表現? 做乜衰乜, 大劉就醒喇, 一早睇通哂叫佢唔好返公司做

佢老豆都無眼睇佢條垃圾

好柒

最撚柒係搞爆啲無乜人知，亦無乜人過問嘅事，

搞到呢家分分鐘要放返出嚟，俾市民免費行。

原來一路都封住條政府道路

海洋公園要賠償

劉鳴煒早年就讀漢基國際學校，為該校1998年的校友。他先後取得倫敦國王學院法律學士學位及倫敦政治經濟學院法律碩士學位。之後他返回國王學院攻讀博士，於2007年成功取得法律哲學博士學位。[2] 他於2001年登記成為美國紐約州註冊律師[3]，亦擁有特許財務分析師(CFA)資格。畢業後曾在倫敦高盛及Longview Partner任職。

做唔掂

唔洗錢行爽

弱智唔係扮

係咪可以告返佢轉頭 嘔返之前收左人既錢？

應該等一年半載先報出黎，
到時又要退錢，啲港豬又上fb洗板
仲可以笑9 d friend俾錢行山
咁先好笑嘛，記者識唔識玩架？

怕佢頂唔到一年

果條線風景好靚，望曬成個南中國海

但唔入海洋公園點入到條山徑

佢果隻正正係代表「高分低能」
唔係假

有冇人知道點樣行上去？

佢係好野以大劉為人點會放佢出黎?

生埋啲咁嘅蠢男人⋯

湯怡，梁芷珮.jpg

廢劉係掂嘅話 就唔駛搞到個老豆六廿幾歲人仲要周圍搵女人配種生定啲接班人啦

垃圾

比舊垃圾lead住
你仲會唔會想同佢夾

推

佢學歷又幾撚勁喎

海洋公園道有入口

柒到

我睇廣告都諗緊，我明明可以行，點封

我到依家都唔明行山做咩要俾錢

政府幫人教仔

你老豆有佢老豆咁有錢，你一樣可以

死傻仔!

劉仔：此路由我開

依家係咪可以直接踩上去？

因為要發展旅遊業
加強香港競爭力
去神山 去喜馬拉雅山都要俾錢啦

搵日唔比錢行山先

二世祖姐

弱智仔有樣睇
成40歲人唔怪得大劉咁鍚個妹係有原因

柒撚到

可能提左比佢屌番轉頭呢

劉鳴煒條on9仔又柒一鑊

永遠都只係大劉個仔 同美國隊長 iron man一樣

80蚊行山發達大計mola mola

返香港入華置係做投資者關係經理, 除左佢諗唔到有邊個第二代係做back office到禁, 隔離D第二代唔係做市場拓展部就係乜乜生產部門總監呀
九成連人都唔洗佢見, 日日響到揼ppt都錯漏百出類

好心佢老豆知個仔弱智就唔好放佢出黎啦

咁簡單要人提？ 廢到咁都可以做主席

有錢都未必考到律師牌同 cfa 啦
佢係一個高分低能

起碼等一班人入場俾咗錢先
到時又搞苦主大聯盟，又集體索償
搞到佢一身蟻，最後執撚埋
再訪問返大劉：有冇見過生意人改革公司，改到公司清盤收場呀？

諗下都好笑啦
依家靜靜雞拆咗啲欄當冇事發生
我接受唔到咁嘅結局

係咪爆林會入到海洋公園???

我都覺得奇怪 明明前幾年都有人行 冇啦啦收咩費

傻仔煒

政府入左股 唔驚

叫人俾錢入去行山已經 on9 架啦，仲要原來個度係官地

劉仔食屎啦2世祖
有時真心好可惜，點解好地地海洋公園搞到咁

佢Phd in Law, 呢啲咁初級嘅嘢都會犯錯

如果唔係自然行山徑，好多都收錢做景點

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

就係知佢個仔唔掂又好想做「大事」先放佢出黎

海洋公園道同南朗山道都有入口入去啦

咁之前比左錢果d人咪on99

去少幾次旅行一早俾左佢啦！

原來可以行 屌 星期6去先
以前坐纜車望到都想行

海洋公園係南北斷開, 靠纜車同海洋列車連埋一齊, 條山徑就係中間

富人生仔再柒都大把機會

海洋公園係佢人生高峰黎
成世人未試過有咁大舊玩具

上到頂再爆過去咪得

都話執咗佢起樓喇，又蝕錢，又乞食，而家又柒

又搞到一pat屎咁

所有關於海洋公園嘅post，最後都會變咗討論大劉個仔

放佢出黎害人

真心

可能政府因為佢，宣布嗰度變私人地

安安分分做返「兒子」呢份工作咪算囉
係要衝出嚟柒

人地七還七
拍埋游學修
班港女咪又係痴埋去

劉鳴煒會唔會屌班細嘅唔提佢？

一向都可以行

圍起咗，就係我架啦
洗唔洗我叫daddy出黎

咁大間公司搞個campaign, 基本野都無查過

而家唔洗錢可以行入去做yoga?

幾年前有brainstorm 過行山
有人已經提過出事保險唔會包
因係咩好明顯

海洋公園道

證明入面啲人都唔撚係做嘢嘅

你唔報，第2間報館都會報
呢d野根本通晒天，點樣等一年半載啊
你當個個係劉生咁笨柒咩

唔該海洋公園快啲執,然後只保留動植物/搬去其他地方,連埋南朗山拆左佢好過

鳴偉又柒左

如果海鮮公園幫客買保險，係咪可以包？

劉囝智商有無30？

好7啊媽啊

出事個地方唔係公園範圍邊間保險公司會受保咁勇

但其實大劉唔俾佢接班仲可以俾邊個

靠自己賺利是錢

咁有本地旅行社帶local tour帶人去玩嗰啲，應該都有為客買保險？

買一個不明朗因素都唔落注俾個仔
要幾廢個老豆先做得出

你哋笑佢傻仔 但睇清楚 佢跟本唔志在呢D位搞得成
因為水以CAP 中銀亦都濕完腳

屌你覺得你地真係會唔知咩

大學生咪又係一碌7

Adam smith 國際學校

緊係攬過世 反正死咗帶都冇架喇

咁快玩完 仲賣緊廣告明明

等於你去旅行買果份旅遊保
實有人生意外賠償架

但事發地點喺邊就可以令你個賠償差好遠好遠
你行街shopping整到傷殘
同喺環球片場入面整到傷殘
你估差幾遠

劉仔on9啲定真金白銀俾咗錢入去行山果班on9啲？

17宗
關門大吉

佢真係好撚戇鳩

今個星期六一於全香港去打爆條山徑佢落佢面

個導遊多得佢唔小，一日要行幾轉

笑撚死 返去收利是

人廢人蠢唔緊要
最怕蠢得來有大志
無大志
好似李嘉欣老公咁反而好地地
點都唔會敗晒身家

大劉:

會有人有懷疑，但都肯定有人急不及待就俾錢
只有班人俾咗錢先，自然日日有新聞

你又肯定班細無提佢？呢個世界大把老細唔信邪，下下打橫行

諗生意idea真係唔係個個有天分

光復山徑

去少啲日本，海洋公園就唔會蝕錢啦

抵大劉發達嘅
知道個仔咁鬼“醒目”，一腳踢出去
心諗你搞爛人哋事業可以
咪搞亂自己家族生意

點解大劉咁鬼勁

18歲前，幾百萬買個學位

18歲後，有大量資金，錢滾錢

所以點都搞得掂，好似誠哥個仔咁
投資買乜都得

就好似而家俾100億你，你用嗮來買香港樓投資
根本點都好容易又賺個double

完全唔涉及任何大腦思考都識賺錢

抵死

用依家政府思維: 細劉咁撐港共, 唔會俾佢柒, 俾錢行完全冇問題! 仲會繼續合理化, 唔爭在麥理浩徑都要俾錢行! 前朝做唔到, 我哋做到!

以後叫佢廢劉

啲學位係咪買返嚟，同現實好大出入

山賊：留低買路錢

長和系都係變討論誠哥
Tesla starlink spacex 變elon musk

好正常

佢用政府地黎收費賺錢係犯法

放心
港共見廢劉咁愛国
出黎澄清話沒事兒沒事兒

甘比個女

成個post得劉鳴煒一個負皮

大家都姓Lau
但同XRX冇得比
呢個Lau onL9

正皮係俾蘋果

用幾舊水行山都低低地

精神大使〉關愛基金〉扶貧〉青年事務

完美展現香港嘅問題所在

冇撚用就自己摺埋一二便過日子啦
日撚日出黎獻醜

有錢人考試比普通人易n倍
中學個時已經有啲人target美國top u
要考SAT英文試 出名難考
佢地搵人私補呢啲考試洗成皮野一個月 專人單對單指點 改篇文都洗幾千 結果當然順順利利啦

嚟緊星期六日會唔會勁多人去

甚至篤灰

之前成日有人吹奏呢啲二世祖，乜撚嘢就算屋企有錢都要靠自己努力先會成功，真係難聽過粗口
睇下呢啲咁柒廢嘅人就算幾咁ON9都係做Leader
而窮撚能力再高都冇機會爬到佢個位，只可以一世幫佢打工

然後話怕「暴徒」搞纜車、方便管理同救海洋公園
用1蚊租返海洋公園

老老柒柒 老豆咁有錢 洗咩返工
盤生意都唔指意你接手
搵個興趣發展下 出席d 公益活動 做下義工做下show 咪幾好

咁樣比我決定研究樓下蝴蝴山收錢先比上了

要求海洋公園回應

屌我都覺奇撚怪 不嬲有山友行呢條路 細個又聽過成日有消防係度操野 冇啦啦話收錢真係R哂頭

呢壇嘢根本就應該當機立斷執咗佢啦

勞民傷財啊

Push

同好多年前大陸啲公廁要收錢一撚樣

有錢人啲學位到底係真係讀返嚟定係買返嚟

讀書邊有想像中咁難？
全部考試問題都有答案有得解既

生仔唔知仔心肝咩

我都想問

犯法唔使拉人封鋪?

點入去?

點樣唔入去公園又行到山呢?

而家你知佢老豆點解唔留盤生意比佢未？

破產大使

南朗山道

求路線資料，人口喺邊度

你估大劉唔想退咩屌 大仔廢柴 其他又太細個 唉 第時整個信託每個月出糧畀條廢柴算數

免費入海洋公園秘道

話時話嗰條路唔係班學差跑開㗎咩
細個去海洋公園坐纜車都見到成班喺度跑

定海洋公園道?
睇 google map 䘙星圖, 路口好似係海洋公園道

要經狗校入都唔奇

海洋公園附近大把山行啦! 洗鬼比錢佢去行

咁應該嘔返頭尾出嚟

求鳩其圍個地方就可以收錢真係發

我記得好好好多年前，有四五人爆林入去南面個邊，沿途影哂相話比人知點行，報紙定係電視事後都有報導過。但我上網搵唔番呢堆料。

一於頂爛市！

之前都有人行過部份路段！
4人1組，組團去啦！
收番每人＄72.1 捐星火、612、立場、獨媒都好吖！

海洋公園連南朗山拆左可以起過新市鎮

你有無聽過一個人叫Mike Chan

係嘉頓山條路set個收費站

仲要另外俾50蚊

咁好賺都唔叫佢老豆投資?

狗校側邊不嬲唔洗錢

大把錢話知你話佢on9弱智啦！老豆唔多唔少一定留d比佢既

就係望住佢炒 等轉boss

呢啲常識都要提? 點做阿頭

俾錢行山, 隨便搵個阿伯阿婆問下,
佢地都識答你多餘啦, 行山洗乜要錢

呢個智將仲當係天橋拎出黎, 去溝女飲紅酒算啦,
唔好陀衰家

過主啦屌

欄杆已拆 係時候組團

劉鳴煒你真係我偶像呀
人地俾54億你
你搞秘行南朗山

沙螺灣村應該學下海洋公園
收返一舊水先比人行

聽聞警察訓練學校班狗會跑上山

無所謂啦
有撚人去咩